m記驚現on9仔(2)

M記驚現on9仔

1001唔開po仆街黎

盡責少少，圖呢

畢業記得上黎自貼

等我地幫你炒熱佢

放過人地啦

禁入去咪睇到囉

oj

ol

屌你老母5p丫？

真係唔知邊個5p

擺酒記住請一眾巴打撐場

想借咪出聲囉

唔好推啦

推

發生咩事比人po上網

又推上黎做咩

Hello

Sorry

hi

推到畢業

咁都有2

1001唔開po

做乜撚

笑撚左 真係開2

繼續推 唔好俾佢停

英華
唔好推啦

第一個JABLE

唔好推啦人地好撚慘架喇

推

lm

唔好推

呢兩日又推返上黎

點解要推

7

推者有得睇人仆街

掉左個橙

做咩又推

唔好推啦你地

唔好搞人哋喇

有2

咁撚好玩呀拿

大家唔好再推

個樣毒到 搞唔掂 仲要咁on9
點搞

唔推唔推

其實係邊間中學

又推

pish

新年 幫人開年

恭喜發財

係赤口呀on9
俾人屌左未？

拜年先

新年快樂

身體健康

PUSH

唔好推啊唔好推啊

仲推..?

2

3

4

5

6

8

9

都咁耐啦 唔好推啦

10連

推多次

推個柒頭

10

二月啦

屌 咁都開到2

多謝推po

好眼訓

想知佢返學點算

唔好跳

唔好推啦
比咗機會人地上位

屌你真係好撚煩

做乜又推咗上黎

痴線

hi沙狗

翻學有無比人笑

第一個好靚仔

情人節快樂

放學一推

?

Hi

？

how are you?

Im fine thank u
And u?

I go to school by bus

2個on9

仲推

第2個個好撚柒

啲同學仔會唔會覺得佢哋好威
還是會大大聲笑柒佢哋

屌你地咪撚再推啦

依家先200幾
幾時先post 3

屌無聊到

你地咁做係網絡欺凌，係唔啱架

點解你地唔肯放過佢兩個

唔好推啦 畀次機會人啦

個post到依家都仲係到

仆街 起馬要比人笑幾年啦

當連登facebook 痴撚線

！

大家唔好推

得太慢

好啦

男神

其實依d朋友都幾好笑

再推

on9

ok

Morning BB

bb

When eat rice ar

63729
性奴

and 63376

依加d小朋友

Thanks 女朋友提我推post

haha

咪撚再推 人地始終都係細路

比條生路

岩牙

Home

仲推緊

hi bb

好大仇口喎

佢地大仇口d

好撚柒

why pish

我叫人唔好推

咁樣都要推

屌 仲推緊

點解要咁做

屌你仲推

咪推啦

唔好再推上黎

push

Push

痴撚線，就畢業啦

咁你仲推

1

又上翻嚟，推下先

推一推

推下先

停啦好嗎

Lm

唔

好

沈

推上去

好大仇口

推乜牙仲

啱呀 唔推

唔好推喇

做乜勁

當連登fb

又回帶

個post仲係到

推到佢地畢業

得 唔推

笑左

屌你老母唔好出垃圾post 浪費人時間啦

又推返上嚟

九華

1001

推
當連登係咩

橙

大家放過佢地啦

好柒好毒

中學生但似大叔

推撚左幾個月

痴撚線 有排屌 當fb
完2會開3 放心 永續on9

真係好撚痴線

連登驚現on9仔

.

s

y

t

tyyy

依個post 我諗起碼半年前，今日仲有人推

咁撚離譜唔推點得

時間過得真係快

真係咁啱

我求下大家停手啦

Ok

畢咗業未

畢到業

又推返上黎
改圖呢

thz

死埋圖

用web睇死左圖 但用app睇就無事

最後一推

英華

？？？

????

好離譜

推到1001

No ads

Dun push

???

Onj

g

人地係咪得罪左你 出o黎都要比你影一餐 雖然出得果D係真係幾on9 但係未至於要比人起嘛?
再者影人果班自己都有份出 仲要唔知醜影人上o黎 你地班仆街比佢地更on9
on9當有趣 好撚幽默?
連登搞到咁撚低質都係多得你地班低能仔

h

w

我推

25頁了

火

跌左個5蚊 有冇人見到

卜

j

死左圖?

係

做乜鳩？

,

推到連登執泣個日

竹

痴孖根半年前嘅嘢到而家仲推緊

推乜春

咁撚無謂既野都可以開到第二個post

唔明佢up乜

推post姐

其實咩事???

2條on9當呢到係fb互爆

😂

痴線 依加後生

依個post都每年一事

點解仲可以未推完

推到連登執笠個日

推喇 真係好離譜

中學生係好j啲嘅

I

有張圖死左

,,,

咪係, 根本唔抵幫

土

水

122

saffsafsafs

土廿

bin到2046

第一張死圖

[/quote]

木

123

突發

廿

r

間老麥係登打士街嗰間

佢地讀英華

推！

點解又推返上黎

8號 英華放左？

8號一推

山

十

咁都推返上黎

黑雨未

土火

?????

超突

又推？

sor

口

456

321

1234567

234

432

45678910

...

Gggg

?????????

f

父親節快樂。。。

兩個小朋友同老豆興祝左未

好on9 戥你爸爸心痛 生左兩舊叉燒

點解唔射你地落牆？

231

屌仲推緊

咪撚推啦

手土

做咩仲推緊

原來仲推緊？

咁撚樣衰就唔好擺上黎柒拉

差啲唔記得

312

連登post唔會又一個月真係幾正

狙擊夠味

咪推啦 年少無知呀

Don't push la

值得記念既

得返依個既？

你班友好賤 仲推

Back up左先

真係好狗 大家收手啦

好喇 收手 唔推

真係唔推喇

等開3

年少無知

No

推到2046

Ha

個post點解又會出現返

wa diu

撚到肯罰抄我知錯一千次先停

??????

做乜鳩又推番上黎

放過兩個後生仔啦

920

又要爆post了

1001未？

點解仲推緊

1001111

939

940

記得開(3)

準備開3

1002

咁既 post都開到2
開埋3呀笨

巧

樓主放榜未呀

高質post

960

961

係咪聽日放？
依兩條傻尻入唔入到Ive

係tmr

有冇人見到佢地

考得好差

仲追擊緊

o

100

中學雞扑扑趣

幾個月前既po又推返上黎

曰日都推緊

記得開3

邊個開post

無人開post